可否主動行去犬隻隔離。要求出示委任證。

如果可以。我一見到就問。
再打去警署查證。
我好怕有暴徒冒警

有冇人答到